[製作中] 西索 vs 團長 Demo 2.0

good?

西索>團長

西你老母呀
不過拉登咁多小學雞同漫畫毒撚 都唔會理架啦

layers 做得唔錯
但呢場對決反而想知多d團長用咩能力
而唔係佢地點走位
飛來飛去

啲乞衣好撚惡架 畀個錢買單行本好似殺佢全家咁
咩呀？家下上網有得睇仲畀錢我咪好戇居
希索加？who？
我淨係知邊個係西索